操你媽的早飯在麥克唐納德吃豬肉雞卵子夾饃簡直就牛B死了

正常人係聽唔明狗吠乜

屌你老母早餐係麥當勞食豬柳強包好撚型棍子

利申 睇過乜撚野FBI 教你心理學書

煲納

雞卵子都食
果然係隻狗

只有狗才看不懂

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

你老母生你出嚟俾老衲玩

你慳啲啦，你有咩資格玩？你俾人撚狗噉撚就有份

好人好者改個名做老衲，有人唔做揀做狗

開撚埋晒戇鳩post，正文得個「 」

做乜鳩啫你？

做咩同隻狗鬧交

蚋dee
連登00後統治了,冇人識你了

你慳啲啦，你老母生你出嚟就係俾老衲玩，你以為你真係傳宗接代啊，你俾人撚狗噉撚就有份

好人好者改個名做畫蛇添足，有人唔做揀做狗

因為牠們是吃屎狗兒

你老母生你出嚟咪重戇鳩

大陸人都唔會咁寫啦

遲啲香港會咁寫